侵雜會 中國戰敗投降書不平等條約 曝光

桑德斯稱，如果雙方在90天內未能達成共識，美方將實施擴大徵稅。
================
美國向中方提出的8大貿易要求：
－由2018年6月開始，在未來12個月內縮窄1000億美元中美貿易順差，並在緊接的12個月內，進一步縮窄1000億美元雙邊貿易順差；

－立即停止對「中國製造2025」的高科技產品和行業提供補貼；「中國製造2025」涵蓋10個行業，包括飛機製造、電動汽車、機械人、電腦微晶片及人工智能等；

－接受美國對「中國製造2025」的進口產品實施限制；

－採取「即時、可驗證的行動」，阻止網絡間諜活動入侵美國的商業網絡；

－加強保護知識產權；

－接受美國對中國敏感技術投資的限制，而不會採取報復行動；

－把目前平均10%的非關鍵領域關稅，降至與美國平均3.5%的關稅看齊；

－開放其服務及農業市場，讓美國恢復相關市場的競爭力。

美國還規定，中美雙方應每季會晤，以審視貿易進展情況。
================
90日內，能全部接受以上8項要求，美方才會停止實施擴大徵稅。

任我打 唔準還手
再還手 再開你拖

仲衰撚過晚清

接受美國對中國敏感技術投資的限制，而不會採取報復行動

咁好大機會 90日後再打過

股市最好升多d

樓豬有冇搞錯左
頭先上鄉土
明明個個話中國贏架喎

中共要永續政權就一定要答應

晚清都係贏到廢事玩落去先改一改國號

鄉土中既中國有幾時輸過。。。

接受曬先係停止實施擴大徵稅

－立即停止對「中國製造2025」的高科技產品和行業提供補貼；「中國製造2025」涵蓋10個行業，包括飛機製造、電動汽車、機械人、電腦微晶片及人工智能等；

呢點做唔到啦
全部國企點唔補貼呀？

先詐降 乜都應承
轉個頭 拒不承認

點會做唔到

民建聯開個晚會都收到半億

接受左美國協議之後啲國企可以每個星期開一次

都係轉個形式收錢姐

oldbeer
2018-12-3 08:58 AM #2
似美國讓步多些
中國一向沒説不買美貨
中國只是貫徹一向做法自由貿易
美方把25% 下調至10%並停止90日發瘋

支持中國,習主席十分有風度
被引用(3)

22

3
發短訊息 引用回覆

simpson777 simpson777
2018-12-3 09:05 AM #3
美國露底了
美國農產品出口對美國好重要
才會利用3個月時間清存貨
拖落去會腐爛晒血本無歸

所以就算有一日支爆食草
中國人一樣贏。
因為班蝗是無恥之極
上至權貴，下至奴隸。阿Q精神民族

喪權辱國

點會衰過晚清，晚清都叫有d口齒
中共呢？等睇侵侵都中國特色語言藝術同拖字訣撚狗

廢老：美國佬跪低

而家美國叫中國企定定比佢打
唔可以還手囉, 仲要中國收番之前出拳, 賠埋湯藥費

呢D論調係未制裁中興, 未加重關稅果陣而家講到暈
日日都係搬起石頭砸了自己的腳,其實唔悶咩?

最後通牒（拉丁語：Ultimatum），是指一個團體向另一個團體提出的最後的條件，是一種最高威脅：表明或意隱含着如果條件不被接受就以嚴厲的懲罰相威脅的聲明，尤指在外交談判中這樣的聲明。中文早期亦有按音譯成「哀的美敦書」，其語源為拉丁語中「最後一個」。

外交上的最後通牒通常是沒有談判餘地的最後要求。如果最後通牒不被接納，下一步就是嚴厲的制裁，甚至是宣戰。

傾好咗條件 但錢從何來

冇提開放新聞自由宗教自由，大陸一定答應

其實成件事個起因，點解美國要打中國真係要多謝馬雲
如果唔係佢提醒 trump 佢都唔會開打
重要2025 個點中晒 馬雲個 point ，trump 就係唔想中國未來30年有發展。
唔怪之得，一開戰就退休啦 走都走唔切

支持中國抵制美國

留畀民主黨

其實而家咁樣先係平等 中國一直拎咁多好處

割地 割地 Hong Kong state

2018年6月開始??
傾黎傾去又走番轉頭?

2018年5月5日
美國向中方提出8大貿易要求 冀連續兩年收窄中美貿易順差

黑船

－採取「即時、可驗證的行動」，阻止網絡間諜活動入侵美國的商業網絡；

呢條先甘呀
可驗證即係要長開個後門俾美國出入

國際性協議應該以中文為準定英文為準

呢8項唔係5月果陣既事？
連登仔打飛機真係叻

又一隻
Show Blocked User - 穎川荀文若

美國還規定，中美雙方應每季會晤，以審視貿易進展情況

無得做無賴

右面個清人坐到high左野咁

撚狗咁撚。
侵侵九十日內搞掂金仔再同維尼慢慢玩

Trump : 屌你隻winnie 你當而家玩緊？

－由2018年6月開始，在未來12個月內縮窄1000億美元中美貿易順差，並在緊接的12個月內，進一步縮窄1000億美元雙邊貿易順差；

－立即停止對「中國製造2025」的高科技產品和行業提供補貼；「中國製造2025」涵蓋10個行業，包括飛機製造、電動汽車、機械人、電腦微晶片及人工智能等；

－接受美國對「中國製造2025」的進口產品實施限制；

－採取「即時、可驗證的行動」，阻止網絡間諜活動入侵美國的商業網絡；

－加強保護知識產權；

－接受美國對中國敏感技術投資的限制，而不會採取報復行動；

－把目前平均10%的非關鍵領域關稅，降至與美國平均3.5%的關稅看齊；

－開放其服務及農業市場，讓美國恢復相關市場的競爭力。

淨係呢兩樣已經知鳩噏

中國心諗，不如我割個香港俾你放下軍備啦好嘛
以前你地啲洋人都好鍾意割地格

再割讓啦屌

口交部話雙贏喎你識條鐵

阿爺晚宴當住侵侵話 :” 中、美兩個大國……“，侵侵冇否認，已默認中國已經是可與匹敵的國家。

快點割讓我

咪學下日本比美國打完之後沉30年囉

習帝逼到侵侵跪低了，見侵侵咁慘，習帝都釋出善意，比小小甜頭佢返去交差，真係寬宏大量啊！

事實：美國應中方要求，延遲90日啟動，不過你要先交誠意金

唔怪得知提都唔敢提

即係要中國做返以前製衣底褲 d low tech野？

可以民企做
或者俾錢大學研究架

但民企冇錢，而中国D大學你知道...

刁大 = 包龍星

永久啦屌

如果中國一早正正經經做生意同管好個國家，遵守國際法例，今時今日人哋唔會箍得佢咁緊

割香港出去啦屌

香港輸血

要班賊守規舉

公司大笑左

鄉土 = 人民日報 環球時報

係咪選舉主任寫㗎？

一班生番，識字嘅文盲

東方「衰過清朝」系列又有新story

彭斯你要睇住浸浸唔好比佢心軟呀

90日後
支共刁帝：90日前，朕講過嘅野，已經係歷史文件，毫無意義

魯迅泉下有知，應該大笑好，定大喊好？

ohhhh
英式英文即變美式

毛魔：打土豪，分土地
刁帝：拉演員，分身家

蟈輸淨小小當贏咗架啦

//加強保護知識產權//

咁空泛，點為之加強

馬生 = 晁錯

讀心神探咁

唔覺係不平等條約，只係叫個賊以後唔好偷嘢咁解

我覺得兩個玩黑白臉 good cop bad cop

侵扮好人
彭扮壞人

中國貿易戰一開始就註定輸，爭在輸得少定多

會場傳出掌聲，相信是習含到Trump爆一刻，眾人拍掌鼓勵習吞下

面對特朗普專橫無理 中國仍肩負大國責任
為保護全球自由貿易 消除貿易壁壘 不遺餘力

結論：
贏

刁大吞精，中国成最大贏家

大陸新聞話朝取消額外關稅的方向前進

覺得美國佬無啦啦阻人補貼自己友果個point都幾9，其實完全無問題

我理解補貼同香港政府玩果D咩創科資助一樣者 真係咁大威脅？

其他完全無問題

贏國終成最大贏家

其實呢8條都好合理呀

侵侵知道呢幾樣野無意思，所以咪唔講

唔係咩叫不平等條約
中國係簽不平等條約係履歷已經係專家級

當年係保清皇室
今時係保住中共江山

侵侵視角你自唔自由關我撚事咩

亮劍

平衡時空

香港一個奴才小城市嘅創科資助
點同流氓中共傾蝈之力嘅以本傷人嘅補貼比？

只係留比民主黨做
係敦文貴同班掦放片之後西方已經當左中共係邪惡軸心國

而家好似靠自己研究都唔比咁，逼你一定要買佢D野

一路屌人抄技術，封殺呢樣都好正常，但補貼自己研究都唔得

那只是歷史文件

有冇link睇下

有邊個美國總統可以為國家做到咁
侵侵真係千古一帝 隨便一件事已經係奧巴馬條垃圾一世人既政績

你們還有草食呀

支那未死都當贏 又贏

特朗普懸崖勒馬 笑撚到我

邊撚同呀
香港d 資助係根據你評審資格批，即係你外國公司係香港發展既理論上都可以去試申請
同埋資助只會係中小企或者有特別貢獻（創新/環保/社會關懷等等）
大陸個d 係國家企業資助，即係擺到明話俾全世界聽要以本傷人 根本一早要俾人攞出黎屌

其實有邊條係真係不平等？

等陣，咁會唔會强逼香港做科研中心...

Tvb 2星期前:

全球最大航運公司馬士基透露，雖然中美貿易戰持續，但諷刺地根據公司獲得的數據，上季中國由美國入口大減最多三成的同時。美國由中國入口反而增加百分之5至10，估計因為美國經濟好，民眾消費意欲增加，而且很多美國大企業趕在明年關稅升級前，盡量先入口和囤積中國貨。

更大問題是在改變企業行為方面，中國影響力遠超美國，特別是國企會主動配合減少由美國入口貨品。

但美國不能指令大型零售商，如沃爾瑪、耐克Nike等，停止由中國入口貨品，只是可能毛利受損，估計特朗普會對情況感到無奈，可能未來數季，會被逼與中國達成協議停戰。

喺支那眼中咪不平等lo
佢最想樣樣都高人一頭，要四邊向佢進貢先「平等」

3個月 review 1次

變左附屬國咁

全部都係轉移美帝視線既方法，支那一定贏

支那依家簽左先，造假呃美帝容易啦，強項。所有野過得一排反口，再加番關稅反大美帝，最後又係支那狗贏

贏國又贏

侵侵手斷 有黑社會本色

鄉土班垃圾又打機

TVB:習總展現出勝利者笑容,美帝輸到苦口苦面

侵侵: 點解佢會肯簽？ 點解佢咁都笑笑口？

之前中國太陽能板有「政府補貼」，出嚟售價平其他國家一半，以本傷人搶market share

即時、可驗證的行動

支支嘅嘢

幾時有最惠國待遇

呢啲內容邊到得反黎？

片面最惠國待遇先有用

2025唔比中國補貼開發算唔算

有d行業政府唔補貼，等同叫佢唔好撈

小米

維尼當自己係乾隆

或成最大贏家

大陸有無人討論

人民以為自己是贏家

抄襲呢d就知識產權果邊會cover, 但唔比中國對某d R&D補貼，其實等同夾硬要中國停止自己發展同開發，要永遠靠外國。

2018-05-05 09:39
最後更新日期：2018-05-05 09:41
？

求其鳩UP話研究條友CROWDFUNDING都得啦

道友明生不如死

美方呆晒：無撚野嗎? 咁都肯簽? 仲諗住佢會反枱!!!!

中方：快D笑,輸人唔輸陣

癡撚線。成班喺圍牆入面打飛機 真係好可悲，井底之蛙

換個角度諗，如果無外國提供晶片，
中國製造2025有邊範搞得掂？唔通真係靠自煮燃髮咩？
至於其他條款，聽落似TONE返去公平競爭環境多過所謂嘅不平等。

中國又贏

CLS

由佢制裁仲好，比美國撚狗撚足一年

－立即停止對「中國製造2025」的高科技產品和行業提供補貼；「中國製造2025」涵蓋10個行業，包括飛機製造、電動汽車、機械人、電腦微晶片及人工智能等；

呢點擺到明撕爛肚皮

中共簽呢D野,無一樣係動搖到佢嘅執政,佢可以當自己已經贏左

其實美國唔使開咁多條件啦
淨係開一個要中國關閉所有高中同大學
以後唔準再開返
等中國人全部淨係可以做低技術勞工
包保以後二百年都冇發展

撚屌平一簽，佢個帝位就冇架啦，中共其他元老不知幾想佢收皮

邊個國家會應承

連街邊個師奶都知中國搞唔掂，5p班打手點做野架

股市升=中國又贏

source?

係真就等如滅共黨

喪權辱國呀

滿清咪應承列強廢科舉囉

支拿有哂共識，只係簽唔遵守，拖你一年半載等你經濟衰退

又話打大豆，打飛機，打稀土，到最後得返打飛機係真

你都on9做到咁明顯咪比人覺得你唔公平好小家
用經濟手段控制成個國家先係高招
宜家支那高新科技真係食撚屎
快手比google打爆d支那國產閪科技公司

應該仲有人民幣匯率

若然屬實中國將成為最大贏家

不如叫全中國人民全部返鄉下耕田

嗰位師奶點講？

所以90日限制
而且每季再檢討

吊頸都是抖抖氣啦

中國必勝！

仲有人信支那人有合約精神
真係人唔笑狗都吠啦

唔支爆=贏.

所以中國又贏

每月就差唔多
每季都拖太耐

一聽到話鎖你美國資產，班撚樣即刻淆晒底啦，大部份屋企人都係美國藉嚟嘅，仲理閪國家乜柒乜柒咩。

呢條直頭康邊停戰協定一樣

支那國有偉大既自主研發
怕什麼？

QQ 準備

而家好高招咩？
全世界都知係唔想大陸可以發圍先搵咁多籍口
一係唔做一係就做盡佢

咁佢一定想侵開佢波

爭取關稅自主，不要美帝干擾

午餐肉準備

真心唔明有啲乜嘢咁不平等條約 ?

你唔開放你可以選擇關門. 啲人成日都話英國佬唔好美國佬唔好, 屌呢個世界幾時有公平過. 屌你中國人嘅遊戲規則就係我贏曬. 自己隻狗唔啱唔係唔比野佢食, 甚至乎係食撚埋佢.

人民幣唔開放, 金融市場唔開放, 娛樂媒體市場唔開放, 絕大部份公司國家有操控權, 調返轉頭講我都唔知中國有邊一忽係開放市場. 香港人想去做生意更加淪為三等公民.

其實原本中國跟住個遊戲規則玩, 一樣可以佔上風, 到時你先至改變遊戲規則. 而家又做得核突, 結果人哋發現你越嚟越茅, 先至走來屌鳩你. 如果唔係佢哋啲外交手腕咁撚強硬, 啲人好似覺得全世界都欠左佢哋, 點會辣着咁多人.

咪玩啦!
希拉莉好親中

除非你搵共和黨個 Marco Rubio, 有機會

中国又讓賽 反正無一樣有可能做到

小朋友，貿易戰大部分議題反而係由民主黨提出
而且仲責怪侵侵行得慢

又贏？

仲有,如果話搵美國民主黨

望下眾議院入面老資格嘅議長叫Nancy Pelosi
呢個人由90年代起一直反對比中華人民共和國有最惠國待遇
就西藏人權多次發聲
搵佢搞呢啲人權問題可能仲好仲勁

一係就支國已經跪低，一係就諗住拖下先（可能想領導先走），如果支國唔接受，一早反咗台啦。

我就唔信係呢d
呢d大陸狗一睇就會覺得係不平等條約既野
目的係想無知既大陸狗以為自己被美國迫害
峰會同國家與有錢佬會議內容會比其他人知?
咁洗乜聚埋一齊傾

成件事根本係醉翁之意不在酒

美國惡到咁

睇份list真係好撚仆街，真係起碼贏左十幾年迫到美國發爛渣

對付大陸狗唔洗留情，一定要逼佢開放晒所有野，最好開到支那倒台，咁香港甩難

Exactly. 總言之今次共和黨同埋民主黨統一國策, 好多樣嘢窗口同一時間對外. 呢啲叫做冰封三尺非一日之寒.

鄧小平嘅策略本來好好地, 好搞唔搞走返轉頭行毛澤東.

滿清同支共都係「寧贈友邦，不予家奴」

最後只有支那會贏
手握美債，只要一次過放唒佢，美帝就會跪低，支那就可以稱霸

未撚放晒，支那已經通街廢冥紙，搶劫強姦乜都有鳥！！！！！

同晩清八國聯軍喪權辱國一撚樣，慈禧重要當喜事辦

請真晚清真係講得出做得到

好撚癲，大陸都會間唔中有清醒嘅人，但鄉土個班真係集體痴撚晒線

喺鄉土班五毛眼中，中國從來都係贏國

咁多條件都只係傾到90日
刁總真係勁

都覺得流流地 仲要全部接受